求售動漫輕小說

價錢你地出 合理就得

推
冇人要我就要攞去廢紙回收了

你貼錢我都要諗諗

我都比亞莉亞霸左成層
成廿幾本,仲要計AA

係好睇嘅 但係我要放其他果啲 都唔知點解果陣我會買

C3我都有買